\begin{aufgabe}[H10T2A2]{23}
	Es sei \(\E \defeq \{ z \in \C : |z| < 1\}\) die offene Einheitskreisscheibe und \(f : \E \to \C\) eine holomorphe Funktion für die \(|f(0)| < 1 \) und \(|f(z)| \leq 1\) für alle \(z \in \E\) gilt. Man zeige, dass dann sogar \(|f(z)| < 1 \) für alle \(z \in \E\) gelten muss.
\end{aufgabe}

\begin{loesung}
	\underline{Fall 1:} \(f\) konstant: \(f(z)=f(0)\) für alle \(z\in\E\) und \(|f(z)|=|f(0)|<1\).

	\underline{Fall 2:} \(f\) nicht konstant: Da \(\E\) Gebiet ist \(f(\E)\) nach Satz von der Gebietstreue ein Gebiet. Nach Voraussetzung ist \(f(\E)\subseteq \{w\in\C:|w|\leq 1\}\). Angenommen es gibt \(w\in f(\E)\) mit \(\norm{w}=1\) dann ist für jedes \(r>0\) die Kreisscheibe \(K(w,r)=\{z\in\C:|w-z|<r\}\), so dass \(K(w,r)\cap (\C\wo{z\in\C:|z|\leq1})\neq\emptyset\), also gibt es keine Umgebung von \(w\), die in \(f(\E)\) enthalten ist \(\lightning\; f(\E)\) offen ist.
	\missingfigure{Strategie}
\end{loesung}